有冇人覺得呢排好撚痕？

痕撚到係咁R
手又痕腳又痕
塊麵又痕
R到就黎損
有冇人覺得

幫你R

+1 有無蚊懶

我都係 特別係手手腳腳

濕重
好憎香港呢啲天氣

我以為自己問題 好撚痕

jer痕

岩岩啪左支

好返d

春袋痕
已經r損咗
勁撚痛

乜涼茶都試過 都係好痕

冇蚊懶
但真係好痕
係冷氣下就唔痕
一出冷氣又痕過 屌佢老母

蟲咬定濕疹？

應該唔係濕疹
但唔知有冇蟲咬
總之好撚痕
（有一點點紅色 但分得好散 唔係濕疹咁密）
但有時冇紅色都好痕

我條鳩都好痕 生到一粒粒咁

幫你含下

應該係因為成日出汗 又俾條底褲勒到
所以出汗癬